屌，林鄭吹到自己傳召德國領事咁巴閉，原來係被歐盟28國圍攻

歐盟駐港澳辦事處為了回應媒體詢問，今天發出簡短聲明說，來自歐盟各成員國的外交代表已經會晤了香港特首林鄭月娥(Carrie Lam)，並發出外交照會，重申他們關切香港政府有關逃犯條例的修訂。

777: 照硬推 吹咩？

美國加歐盟，已經佔左全球GDP一半
支港共今次就算有三頭六臂都唔掂當

痴親中共都無好野

6月9 號上街搞大佢

28國領事中出40連發

今鑊真係有機會擱置

驚閪咩 仲有一帶一路啲國家

真係批左香港護照就會即刻無左一半國家的免簽證

用呢點黎做宣傳

針未吉到肉
睇死777唔會擱置

對上一個咁有勇氣既係咪慈禧

但係佢個閪前面有一堆蟈嘅精塞撚住哂 屌佢老母

真香港人仲有BNO！斷絕新移民、支狗退路

冇用
佢心態就係你唔好同我講
我只係扯線公仔
有咩同上面講
我打份工
個個做呢個位既人都係咁
只係咁岩我做緊呢個位

原來係去俾人屌

林鄭呢招以進為退
硬推等全世界都ban等阿爺收皮

只要一日仲有日本韓國泰國免簽，班港豬就唔會理

原來係好打得比人照肺多過屌德國領事

1 - 777，硬推，等支那死
2 - 777，真心膠嚟

如果係 唐唐 做呢個位, 有機會一直拖

就好似曾陰權在位時期, 一直拖住中共既政治任務, 唔立23條, 唔立國教科
所以得罪中共

日本難講啲。佢同美國同一陣線。都想中國死。

反而泡菜左膠總統就可能會唔理。

來自歐盟各成員國的外交代表已經會晤了香港特首林鄭月娥(Carrie Lam)，並發出外交照會

柒婆：好打得

驚咩，我地強國慣左1個打n個

支那驚閪咩
都同美帝打緊仗，八國聯軍都唔驚啦

支那強勢引敵，又贏

玩左左點撚算

神助團 義和拳 只因鬼子鬧中原

有乜權召大使???
國家總理???
小小地區官看得自己這麼大

八奇，公子獻頭。

有排你捱,28拳

最好無埋日本

諗起之前有班撚樣話689暗黑兵法培育獨派

美國淨係玩華為同關稅都玩到咁，如果歐美一齊玩香港嘅話一定玩完

佢會無哂面搞咁大

人龍由金鐘排到柴灣

怕咩
共赴大灣區

快 d 撤銷林鄭一家同一眾港奸英藉

其實見到大家咁興奮覺得有啲可悲，側面反映我地作為香港人既無力感，永遠都要借助外力先達成到目標。幾時香港人先可以決定番香港既命運？

歐盟大哂咩 夠膽就制裁香港

777閪爛啦畀廿八個國家中出

有種係咪指有習種支持

真係幾撚好野
香港係地球得一點
一修例引左差唔多半個地球圍鳩佢

真係要支持修例
但要面就要話反修例
因為大多市民反對但政府夾硬修例
因為對BNO會機會 多左1%都好 英/美會幫呢班人

佢咁要面應該唔肯讓步 好想睇佢最後好似may咁上電視眼泛淚光

如果想9號多人上街，首先要再激起更多香港人嘅憤怒…

客觀啲講，從氣氛睇，今日仍然未夠03年咁勁（嗰陣真係死人：SARS、負資產自殺…）

依家政府同班建制派其實可能學精咗，講乞人憎其實及唔上當年葉劉（當然依家都好撚乞人憎㗎啦）…

中聯辦出嚟統一口徑，反而會令更多人越嚟越火滾…

睇下嚟緊兩個禮拜，有無政府、建制、中聯辦、港澳辦嘅戇居仔出嚟撥火啦…

純粹分析…

呢個真係無計
我地對手係老共唔係普通西方國家政府
就算700萬人同時上街都可以係無用

等睇支爆

正呀

今次真係要出一出黎遊行

歐盟、美國、台灣已出招
仲有加拿大、澳洲、紐西蘭、日本

仲有個半咪蝗國囉

支那又贏

lm睇話干涉內政

日韓、拉美、東盟、印度、中東、非洲

習種叫夠30個黑鬼同林病拍套聲明片嚇撚死d白豬啦

林鄭惡行事件簿

文在寅都係脫北者，應該好明白逃犯條例既威脅

巾幗做唔到大事

時事台好似屌緊焦土撚係鬼

chi hey

777今次光宗耀祖 一個普通既公墓員 變左邪惡軸心最前線

就係知唐唐同薯片會拖
中共先會揀689 777

就算700萬人手一支ak47都未必搞得掂
上面班友真係冇人性架

中共驚無面咩？

凍結資產先有用

777何解勇到咁？佢唔撚驚玩出禍？

唔好咁講，外國都要睇嗰個國家嘅人民反應，先作出相應行動。

如果嗰個國家啲人好享受被虐嘅，其他國家出聲都冇NOISE啦。

要人地出聲，首先要自己出聲先!

德國係歐盟大佬

中共本身想香港收皮，硬推咪硬推，吹咩？
搞死香港又如何？反正都係意料之內。

快

義和團一出現就宣戰，周融條on9岩做呢個角色

條死7婆比慈禧更出色

歐盟都有好多貿易同香港及支那有關都肯出聲 777真係騎虎難下

希望歐盟取消特護免簽

班友太天真
成日J返以前貪曾，老董點好點好
傻啦，中共會唔知咩

你一拖，下一個接手咪硬食更加多衰野

而且拖無好處，一日150個
拖最後都係會被同化。

不嬲都無力架喎

你搞錯左遊行目的啦
你遊行係唔會迫到中共讓步

你遊行係要展示俾外國人睇
我地撐你，快撚啲廿八國聯軍屌死中共咁解

如果日本無得免簽 暴動都似
想日本助攻呀

林鄭咁愛祖國，唔該晒老公同個仔玩返本英國護照出嚟

出力推呀777
必要時武力驅逐所有大使去中國
如有乜撚保安軍人反抗就派SDU入去清場，唔好留活口，詳細參考八國聯軍前清朝點對啲外使
香港人拎唔拎到難民身分靠你

再世慈禧

面人地比，架自己丟
人地都唔公開咪算比面你，你仲要自己抓爛塊面召見德國，好啦而家歐盟28國一齊發外交照會嘞，抵死啦

中共最驚無錢就真

所以先要快D上 逃犯條例, 捉香港有錢佬去補血

日本跟隊都唔出奇

捉哂就捉香港人

冇埋日本
港豬先醒覺

德國

借外力都係一種實力
正如買樓靠父幹一樣
解決到問題就得啦

對上一個俾人圍既係咪委內瑞拉？

歐盟 之後 聯合國幾時出手

林鄭將重新下達對萬國宣戰詔書

我朝二百數年，深仁厚澤，凡遠人來中國者，列祖列宗罔不待以懷柔。迨道光、咸豐年間，俯准彼等互市，並乞在我國傳教；朝廷以其勸人為善，勉允所請，初亦就我範圍，遵我約束。詎三十年來，恃我國仁厚，一意拊循，彼乃益肆梟張，欺臨我國家，侵占我土地，蹂躪我人民，勒索我財物。朝廷稍加遷就，彼等負其兇橫，日甚一日，無所不至。小則欺壓平民，大則侮慢神聖。我國赤子，仇怨鬱結，人人慾得而甘心。此義勇焚毀教堂、屠殺教民所由來也。朝廷仍不肯開釁，如前保護者，恐傷吾人民耳。故一再降旨申禁，保衛使館，加恤教民。故前日有「拳民、教民皆吾赤子」之諭，原為民教，解釋夙嫌。朝廷柔服遠人，至矣盡矣！然彼等不知感激，反肆要挾。昨日公然有社士蘭照會，令我退出大沽口炮台，歸彼看管，否則以力襲取。危詞恫嚇，意在肆其猖獗，震動畿輔。

平日交鄰之道，我未嘗失禮於彼，彼自稱教化之國，乃無禮橫行，專肆兵監器利，自取決裂如此乎。朕臨御將三十年，待百姓如子孫，百姓亦戴朕如天帝。況慈聖中興宇宙，恩德所被，浹髓淪肌，祖宗憑依，神祇感格。人人忠憤，曠代無所。朕今涕泣以告先廟，抗慨以示師徒，與其苟且圖存，貽羞萬古，孰若大張撻伐，一決雌雄。連日召見大小臣工，詢謀僉同。近畿及山東等省義兵，同日不期而集者，不下數十萬人。下至五尺童子，亦能執干戈以衛社稷。

彼仗詐謀，我恃天理；彼憑悍力，我恃人心。無論我國忠信甲冑，禮義干櫓，人人敢死，即土地廣有二十餘省，人民多至四百餘兆，何難減比凶焰，張我國威。其有同仇敵愾，陷陣衝鋒，抑或仗義捐資，幫助儴項，朝廷不惜破格懋賞，獎勵忠勛。苟其自外生成，臨陣退縮，甘心從逆，竟作漢奸，朕即刻嚴誅，絕無寬貸。爾普天臣庶，其各懷忠義之心，共泄神人之憤，朕實有厚望焉！

外國不得干預本地法治
就你皮啦

唔信。歐盟愈大聲, 大陸就會覺得主權受損, 出解放軍整多鋪64都要佢通過

全世界DQ晒建制D外國護照先
等佢地冇得走

放心實有 28國出埋聲

淋病好似唔知德國係歐盟大佬

向萬國宣戰啦

好打得一入房見到幾十個外交官，諗緊乜?

好7呀

港獨之父，暴動之母

咪呀
咁撚串呀嘛,搞大佢囉

封鎖消息咪無人知囉
支那狗一定唔知先啦

世界金融中心,亞洲最重要既金融中心,世界避稅天堂

全地球既國家都係錢係香港,一修例姐係同全世界過唔去

特首辦回覆表示，行政長官今日應歐洲聯盟駐港澳辦事處代表要求，在行政長官辦公室與對方會面。

特首辦並無透露會面內容。

所以佢貪少少都要坐監
689收咗ugl(?)幾千萬咪又係冇事

一睇就明光頭同蘿莉控係青天白日嗰兩位

諗咗陣先知臘肉係死無葬身之地嗰個

6月9號一齊上！

垃圾唔死都無用

唔知柒婆今晚有無覺瞓呢？應該瞓著都嚇醒

六月九號見